兔子Bini主人教怎樣訓練兔仔去廁所！

第一步就是要買個貓廁所給牠，有足夠空間舒適地跳入去使用 ，市面上兔子、天竺鼠、龍貓廁所太細：

紅燒一流
不過要用葱爆一爆辟味